====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: J ' aime aussi profondément les forêts , autre univers de complexité prodigieuse , et tout spécialement celles des Vosges du Nord , mon biotope de base , dans un pays méconnu qui est aussi , je crois , celui d ' Alfred Peter .
Tokens having emotion: [ aime ]
Lemmas having emotion: [ aimer ]
Categories of the emotion lemmas: [ amour ]

2. Sentence: Action , réflexion .
No features found.


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ aime ]
Lemmas having emotion: [ aimer ]
Category of the emotion lemmas: [ amour ]
Total emotion lemma counts: 1

